★Why傳銷 X爵 大部份住 公/居屋？

唔係住 歐洲古堡咩

因為佢地樂善好施，賺到錢捐出去自己就住公屋食白粥

腳踏實地啦公屋妹

似

賺夠了，要體驗公屋生活

屋屋女公爵

腳踏男體 玩SM

有港灣豪庭、環海東岸，好富貴

有一半都好有錢喎

唔係話sub9寶石級個個住豪宅既咩 ?
不過係2/30人屈係間豪宅咁

夜晚出來吸 公屋阿伯d 血

傳銷雞最鐘意充大頭鬼扮風光打卡
咁先呃到人join先開到單
地址一起底就見真章

佢哋都搵夠

有bug

公屋富戶

冇錢先要做
100個入邊會有1個發達

沙田圍新村係村屋，偉恆昌新邨係私樓喎

港灣豪庭富貴？
係嘅，去殯儀館係幾方便

似租 酒店式服務

都冇 淺水灣、壽臣山

近便

直升機、游艇 泊邊？

個把口到囉話有咪有

元朗 娼盛大厦？

偉恆昌新邨不是公屋

孫悟空 從口中噴出來，所以個個感染

殘樓

偉恆昌是私樓黎

唐樓style

同 黃埔唐樓有得fight

偉恆昌 大同新村 佐敦 八文樓

好似同期

說好的 住呢d?

咩傳銷係終身事業，日日有人幫你揾錢，信果個真係白痴
早幾年係糖街地庫間大快活，每到兩點幾佢地放飯時間，都會有班支那傻仔衝落黎食飯，兩三個人食一碟燒味飯，你扒幾啖佢扒幾啖，然後急急腳去排隊搭 lift 番上去比人洗腦

環海東岸196呎月租8000-9000

31歲男 56歲女

康威花園係上環

元朗兆豐樓

呢排都搵夠 想比其他人賺下

近三角碼頭？

海味舖

有雞竇定點

有冇141？

環海東岸即係土瓜灣劏房

141呢家野周圍都有, 你估得元朗有

佢哋話係 blue blood

元朗無雞竇, 只係d唔知情亂咁嗡

白田五區係大圍寮屋區 唔係石峽尾嗰個白田

Only the top group and very small percentage of MLM enjoyed the biggest financial reward!
The rest of the team always keep the "HOPE" that they can be there in the future!

31歲男同埋56歲女都係港灣豪庭

有名你叫公（屋）爵

采頤居屋黎

幾年前交友app都識個傳銷妹
話自己係成功人士 搵到好多錢
眼角生係頭頂個個都睇唔起
仲話自己下年目標係過億複式單位
講到似層層好過癮
佢成日係爛公屋自拍
爛蓉蓉嘅背景著埋條熱褲淫腳
加上睇唔起人嘅白鴿眼
真係特別正 好想屌佢一獲金呀

睇死佢地一定同下面講自己有好多層樓，只係求其報一個住址 (阿媽地址，阿爸地址，個孫地址，隻狗個地址, etc) 個啲大話。

因為公屋高級
上等人先住
住公屋都係好撚有錢的

有個豪字就以為真係富豪咩

因為香港2百萬人住公屋

本身搵到錢洗撚做傳銷

好有錢所以做傳銷幫人
幫緊你幫緊你

天盛 天富 居屋 算係咁啦

blue blood loving it

點解咁多都係住元天嘅

住公屋嘅人憑咩學人講尊嚴？

150蝗

圖

LM

寶達邨好多大陸喱

藍血G

後面個啡色衫男人好搶鏡

廿蚊一張，好心啦D老野
扮哂豪氣咁但派完返屋企食杯麵

其實都多私樓居屋嘅老屎忽，所以咪氹到啲公屋窮撚落搭

公屋窮撚為咗搵錢最鐘意諗啲屎橋

公爵個“公”係公屋個“公”咁解。

d老屎忽當年買樓係好平，當時冇乜人唸住炒，個個自用多

全靠支鬼炒起hk房地產 令佢哋無端端升值

有條片係成疊一百蚊

偉痕昌普通私樓

3xx至5xx呎

沙田圍新村 圍村鄉黑黎
人地世世代代都有丁權

偉恆昌係土瓜灣舊私樓嚟

港灣豪庭好多支那人

仲有 世世代代？

剛瞓醒？

唔係咁係咩？

Not everybody can succeed in MLM business ( not a hobby at all) !!
LOTS of factors are involved!!

近期有追開/讀呢間 石天（中學）既人都會好清楚
我地出左幾個高收入人士 又買樓 又渣波子 又買錶
整個頭都4000蚊 家陣疫情 4000蚊已經做到好多野

然後莉姐(許巧莉 41 準備升42) 係石天中學搵到兩位下線

分別係第2位老千:湛灝霖同第3位老千:佢女朋友關嘉儀

兩位做到風山水起 又買樓又買錶
成日話SELL到貨比人係自己本事 一買一賣
但會唔會有sales 會sell到個客成身債 破哂產?
湛灝霖仲係中學個GROUP入面搵食 比人拆穿左就同人嘈交

莉莉BB 亦都同樣係中學GROUP搵食 仲話有好野益大家
大家快D做佢既38

佢D朋友叫解釋下間公司背景 產品
就話人唔了解佢 有人作野打擊佢間公司
大佬呀 我地做客戶都想了解下公司既產品啦

第4位老千 : 感恩姐(黃錦恩)

E位黃錦欣睇黎真係不嬲都大仆街黎，識著佢既朋友真係慘

佢中學嗰陣時已經識得成日搵着數 之前仲有幫元氣壽司賣廣告
可能佢覺得自己讀ece懷才不遇所以轉行做老千

究竟真係uber eat搵佢定係佢自己叫外賣然後扮KOL呢？十分好奇

講到幾咁想幫人 要幫人發達
實際係要人借錢借到盡 升做41 咁佢就可以湊夠6個41 升做42
睇黎佢幫人負債係有一手

伯母洗緊既1萬蚊 洗完會折福
污糟錢黎 成手血呀伯母

第5位老千: 鵬燕玲

身為幼稚園老師 呃左人40萬 幾時還返D錢比人呀?

呢堆老千為左錢不擇手段 連有精神病患既人都搞
為左錢 令到人冇左份工 再借左財仔40萬 人地點哂你名呀
許巧莉 湛灝霖 關嘉儀 黃錦恩
你地點樣補償返呢位苦主? 人地就黎要跳樓

返大灣區擁抱就有你份

戇鳩仔唔怪你幾十歲人都仲係咁失敗

咁你繼續 believe hkgov

信政府唔怕

u are

一叫佢地比稅單就收皮

公屋仔成日幻想發達

公屋爵位

我都以為藍寶石鑽石級總裁會係住呢啲

睇左歲女做處女

記得細個比啲波友水左上去聽野入左會
好似百幾入會費
之後不了了之
好彩由細到大老母日俄夜俄 唔好貪心

偷呃拐騙洗腦樣樣做齊，仲好無恥用成功人士稱呼自己 你試下而家番去支國做下你盤 so called 成功生意，唔比公安拉鳩你地就奇

我要發達

X10000000000

母子

You misunderstood. I did not refer to myself.

There are lots of bad companies ( "mice clubs"). 偷呃拐騙洗腦 might exist, as you said, for bad ones. It happened in other industries too.

MLM is illegal in China, It does not mean it is not legal in other countries. Bigger ones are publicly traded on USA NASDAQ for a few decades. Market Cap : in the range of $ USD Billions!

住公屋 綜援都得啦

傳銷狗中武肺死啦 醫都晒藥費

食家花生睇吓呢個群組有幾多人瀨嘢

笑4

佢地好撚多人住石籬架

衞生防護中心昨日公布，旺角直銷群組Star Global單日再多8人確診（第3408、3441、3458、3469、3470、3487、3490及3492個案），至今該群組累計32人染疫。翻查有關人士居住地方，當中第3469號個案的22歲女子報稱有兩個住址，包括葵涌石籬(一)邨石逸樓高座，該處另有一名新增確診者（第3467宗個案的24歲男子），另一報稱住址為荃灣福來邨永泰樓。

此外，第3470號個案的23歲女子及第3487號個案的28歲男子，均是石籬(二)邨居民，分別居住在石欣樓及石偉樓。此外，兩名確診者居住元朗，分別是橫台山永寧里及山貝村，另有兩名確診者居於沙田，分別是錦豐苑錦蕙閣和恆安邨恆峰樓，另有一人居於健明邨健晴樓。

Blue Blood Living Area

石籬(一)邨
石籬(二)邨
荃灣福來邨
錦豐苑
恆安邨
健明邨

老貓7到

佢哋not this 就有罪

佢地有罪但你柒頭無矛盾

點睇佢地wechat IG曬命 原來all 公屋仔女

唔識唔好衝出嚟柒啦...

lm